# About us
## _PS_
## Состав:
- Григорьев Даниил (Капитан, разработчик)
- Одинцов Дмитрий (Разработчик)
- Галуза Андрей (Разработчик)
- Задрановская Лилия (Ответственная за презентацию и документацию)
- Переверзева Анастасия (Ответственная за дизайн и работу с документацией)
## Тема проекта: 
# **«Разработка системы распознавания товаров»**
## Описание конечного продукта:
### Мобильное приложение, позволяющее при наведении камеры: 
#### 1)	на штрих-код либо QR-код товара узнать его цену
#### 2)	на корзину с товарами рассчитать примерную стоимость всех товаров, находящихся в один ряд.

